馬恩國: 61萬投票市民都犯國安法22條 因投票時違反限聚令 屬非法手段

建制派大律師馬恩國則指應以《國安法》23條，即「教唆」觸犯22條，控告民主派人士，又指參與初選投票的61萬名選民都觸犯22條

建制派大律師馬恩國也稱，「睇完都擔心，點樣用22條（顛覆國家政權罪）拉佢哋（53名民主派人士）」；被問到初選及否決財政預算案是否非法手段，他又稱「未必係」，但指有關民主派人士如主辦方是違反了23條、即煽動及教唆選民觸犯22條所列的罪行，而有份於民主派初選投票的人都涉違反22條，因投票當時違反限聚令，屬非法手段。

真心屈，一個限聚令套落黨安法
就已經係中

睇嚟黨安法同聖經差唔多，人生而有罪

正，係就快手拉咪鳩噏

廢煑輸報紙、錢大媽都犯法，咬未?

傻西nobody 又出嚟吠

係咪投過票要去自首

澳洲呢排同大陸關係咁差，唔知馬某人放棄澳洲護照未？

忍唔揀住俾咗正評
咁都屈得到，服揀咗你共產黨

種族主義者極右漢奸馬恩國
嚴重危害國家安全

投過票都用国安法凍結財產！

咁之前周圍整街站叫人簽名支持國安法係咪又犯限聚令？

投票就違犯限聚令

咁跳舞群組拉咗未?

屌 好撚驚呀

拉鳩哂60萬人囉

再送佢地入毒氣室

屌你老母 馬恩國

不過係由狗屌

咁拉人未呀傻閪

61萬人 申請政治庇護
厲害了

拉尻晒61萬人呀柒頭

哦……

快

香港直接轉做大監獄

我亂過馬路去睇人痴文宣，算唔算非法手段參與

60萬人去自首會點

唔怪得知要搵咩紫荊黨
呢班人真係好柒，大律師好似好撚專業咁答講嘢鳩到

拉我囉

好撚驚呀 快啲拉人啦傻鳩

曲到

要去外國申請難民了

係時候搵吓佢係咪仲係澳洲bar，係嘅話就可以瘋狂投訴

可以點樣搞下佢個practice ?

一條「法例」有61萬人一齊犯

我都想睇吓61萬人一齊入冊會係點

不如咁啦
還掂90%後生都反政府
以後係條街見後生就check身分證
細過22歲又唔係支那人全部assume有犯法拘捕左先算

咁警察快D拉人啦

仆街 支持毛澤東果幾億中國人都犯晒法

人生而反共

出番61萬張告票先講啦

又話人犯法，又唔拉人？
納稅人出糧比你托呀？

完全唔明佢講乜

1999咁

我幾個藍絲親戚為咗去搞亂個選舉都有走去投 ，識幾個frd啲親戚都係咁

支持政府嘅無事
反對政府嘅，就算衝紅燈都會自動升級做死罪

幾時拉人？

我去果個票站得我一個人

我見到班熱狗仲屈緊黄絲支持限聚令真心笑左

全家已經準備入冊
快來

啱啱出黨安法嗰陣大家鳩噏衝紅燈都犯黨安法，睇嚟唔駛幾耐真係會見到

fuckinh chinese

支持政府唔計

睇錯馬保國
不過不要分得那麼細
都係傻閪

要去自首了

好心劇本寫好先拉人啦

你衝燈嘅目的係趕住返屋企開POST屌政府，咁係顛覆政權

留名

條撚樣仲係咪澳洲藉

呢樣查唔到

衝紅燈都算非法手段

我好想坐監呀
快啲拉晒61萬市民啦

你唔好100年後先講?

撐黨安法街站夠非法集結

都預左會清算

60萬人同時去自首會否係非法集會?

排隊唔算個喎……

投得9成都係黃 60萬人對比維吾爾集中營或大陸人 都係好少人
唔敢拉者係驚左香港人啦 垃能圾

要拉咪拉囉
我係有投啊
民族自強 香港獨立

香港本身已經係監獄啦

所有返工人士都犯法
因為坐黨鐵違反限舉令

真係拉晒你
起集中營

正式將法律變咗笑話是但啦
限聚令又係終身監禁
謀殺又係終身監禁

兩樣野都係萬能key 黎架啫，真係信佢抗疫咩

香港人真係和平有罪

罰錢之嘛 屈都屈好d啦唔該

全能國安法, 令12.7億中國人同2000萬朝鮮人以外全部都犯晒第一條到最尾果條

過黎拉我 唔好咁多廢話 ok?

拉晒61 萬人

小丑

都冇人
點違反

即係澳洲人啦
不打自招戇鳩仔

唔拉即係呢個執法機關連政府包庇危害支那安全嘅人 都要拉得
一係就你條撚樣妖言惑眾 都係危害支那安全

講咁多做咩啫
拉人啦 講喎！
61萬呀 仲唔拉

on9 澳洲係中固有領土。怕乜講

我覺得上街嗰200萬香港人，無論係老幼大細都犯左國安法，應該即時逮捕，無需審判，立即入獄！

不如話去初選投票果陣衝紅燈都係犯黨安法啦

平均拉一個犯要用16個人
16*61萬=38125隻

如果1曰拉10個 要用 167年

再一次認證限聚令為支那用黎打壓香港人自由用既

搞搞下香港真係變左做罪犯之城

講咁多嘢把撚咩

仲唔拉哂番去？

好撚驚呀我而家

要通知澳洲政府

香港人嚇大架喎

come on

延任議會︱梁家傑稱議會戰線玩完 盼港人保住道氣：認命移民香港就玩完
更新時間 (HKT): 2020.11.10 15:30

他指，屆時就要讓香港人看清楚，一個由民建聯、工聯會把持的議會是如何運作：「我哋冇乜可以做，權在佢手，除非你搞革命，但香港未曾有革命嘅勢頭。我哋可以做嘅都係保住道氣，喺黃色經濟圈中、喺地區上嘅立案法團、家教會互相扶持，如果大家都認命、放棄、移民，香港咪玩完囉」。

梁家傑怒斥批評者：你咁叻你做吖

贊成民主派以總辭作回應的梁家傑，認為若民主派不總辭，等於「畀佢逐個搣柴」。但更令梁家傑不滿的是，有「花生友」批評民主派如今才來總辭，訕笑民主派當初選擇留在議會、接受延任，「有花生友話『早知今日，何必當初？』，大家點會早知今日係咁，我就當你巴閉，你睇通晒，但呢啲（民主派議員）都係同路人，我當你係神算，但你點知中共會衰到咁？就算我們兩個月前一齊劈炮又點呢？你槍口應該對外，唔係打隔離。你咁叻諗到有咩可以做，咁你做吖，唔好講嘢啦。你講咗當做咗有咩意思，爭取一時滿足感同快感係冇意思。」

你岩

拉撚曬佢囉， 拉剩一個正仆街

禁蒙面法 / 口罩令加國安法

搞掂
唔過馬路都可以告到你終身監禁

咁番工同食飯同搭車拉埋算啦

一個澳洲人話人唔愛中國係咩玩法？

謀殺都係坐半年
藍絲拮人一刀要害都只係坐半年
仲要俾法官讚高尚情操，熱愛社會

好似話唔少藍絲有投初選嚟搞局

隻支那狗有外國籍？
比黨拉到就打靶啦

拉啦

淨係炒晒d公務員先啦

咁呢班建制派當初唔阻止算唔算協助

澳藉愛國律師
好有說服力

政府全民檢疫都犯左限聚令
唔通...

不如成個香港即刻轉監倉
各個口岸起個監倉鐵閘就ok

快d拉人啦咁

所以是但啦

btw, 咁係傷人唔係謀殺

好勁呀 點算
人在台灣 五筒我？

跳老舞群組都未拉，拉咗先講啦BLOODY CHINESE PIG

我都預咗佢用限聚令作為非法手段嘅切入點，真係低莊到

講出口唔尷尬嗰吓都勁

建制派大律師係咪IQ夠低就得?

咁勁你咪搵哂60萬人去拉
冇人驚

限聚令好好用
直到永遠 阿門

條撚樣揸澳洲passport 就吠少陣啦

警甴肯做嘢未？

拉尻我啊柒頭

快撚D啦

到時柯舊屎唔合黨心意都話你違反國安法

等你嚟拉呀！快撚D

快啲拉啦

講緊初選係咪非法手段
變左違反限聚令就非法手段

有無機制俾60萬人一個自首機會

一帶一路炮兵團

中澳法學交流基金會於本18日至21日舉行四日三夜「壹帶壹路訪京團」，上周會見基本法委員會副主任張榮順後，團長馬恩國引述張指，中央處理港獨「要法律有法律，要槍有槍，要炮有炮」。但「槍炮」背後，卻爆出有團員訪京期間「喜愛夜蒲」的醜聞，全國人大港區代表召集人譚惠珠更率先辭去基金會榮譽顧問壹職。

「壹帶壹路訪京團」主要有律師及大律師參與，由中澳法學交流基金會主席馬恩國帶團，港區人大代表譚惠珠及全國人大香港基本法委員會委員王振民擔任交流團榮譽顧問，立法會經民聯議員梁美芬則擔任交流團的名譽顧問，3人均有隨團。

其後本報取得的壹批相片顯示，「壹帶壹路訪京團」其中2名團友，包括廣東省潮安縣政協、律師佘英輝，及交通安全隊高級助理總監翁繼文，在隨團訪京期間壹連三晚，均在基金會正式行程後光顧KTV夜店，與性感女子頭貼頭合照。

中澳法學交流基金會周壹（23日）接獲本報查詢後，即晚發表聲明指，譚惠珠於當日傍晚6時辭任該會榮譽顧問壹職；至2小時後，即晚上8時，佘英輝及翁繼文分別辭任該會顧問和附屬會員。

馬恩國侮辱中國人是Fucking Chinese及Bloody Chinese，又宣稱自己愛敵國澳洲，明顯已觸犯國安法！

61萬人快啲著草去英國

出到聲啦
港共驚死你班黃絲唔移民

幾時起61萬人大監獄?
同大家坐監開心過同兩條廢老一齊住

60萬人連家庭，2百萬人集體走資走佬，共產黨成功了

Up乜鳩

粗口大狀噏乜鳩啊

極少數(指大於61萬)
btw李桂華你掂唔掂啊 同上面夾定先出嚟講嘢好嗎

60萬，你拉到先算啦，人地都話已經碎曬，成日打飛機
直接d,拉個200百萬人，香港未無曬反對聲
只要有一個，我都會同所有未來香港人講中共港共係點打壓反對聲

衝紅燈, 亂掉垃圾又算唔算非法手段? 都弱智

on9

知道有人有投票
係咪有電話可以篤灰

私人問題為由拒答是否澳洲籍 馬恩國：國籍無阻愛中國

Google到個舊POST出黎
鄉土慎入，有興趣可以研究下啲藍畜謬論學下點反駁都好

不過都係睇呢個POST先知原來入籍要宣誓
From this time forward, [under God,]
I pledge my loyalty to Australia and its people,
whose democratic beliefs I share,
whose rights and liberties I respect, and
whose laws I will uphold and obey.

咁條友而家到底係loyalty to Australia定支那

馬恩國作爲外籍人士
隨意評論我國司法機關
危害國家安全
應予以拘捕

loyalty 澳洲走黎做中國政協
仲唔係漢奸特務

呢啲先係正宗冚家剷，口講愛國實際上就係第二度國籍
根正苗紅個啲撚樣我都尚有一絲尊重

正漢奸走狗

宇宙世紀憲章

要著草去英國了

係 紅燈過馬路 都係犯法

61萬人去自首都應該做死班狗

咁幾時拉先？

佢唔出嚟吠我都差啲唔記得佢

拉我囉屌你老母，61萬人拉哂我又唔驚呀

一出世已經犯國安法

借爆銀行錢再俾國安法凍結
咁係咪唔駛還錢？

係就拉晒60萬啦 快手

各安可能正收集街鋪CCTV片段，揪出非法投票者

如果真係拉，我代61萬人多撚謝你

信黨都仲係做韮菜

馬走狗

咁你捉晒61萬囉，記得搵埋支那軍落嚟捉

文匯報都有投票喎，文匯報違反國安法。

記者實測：非選民亦可登記

由於主辦方不能用選民登記冊或有關資料去驗證身份，大會無從得知投票的市民到底是不是選民，更遑論是不是指定界別的選民。香港文匯報記者昨日親身測試網上投票，發現即使無登記做選民，只要輸入部分身份證號碼等個人資料，亦可生成投票二維碼，主辦方同樣無從查證。在到票站視察時，有忘記帶住址證明的選民向記者表示，職員只要求她登記簡單資料就能投票。

on9少陣 對家揀人黎拉已經玩殘班自首傻仔

唔止咁，黑警默許市民犯法，是共犯。

pin plz

你又知我違反限聚令？

你唔俾我嗰個時段票站唔洗排隊
入到去淨係得個義工？

咁點違反

有份投票既一齊email澳洲dq愛國者馬恩國全家澳洲籍

利申： 等人draft

耶蘇 : Over My Dead Body

拉都拉啊叻先

嚴正執法未？

呢條咁嘅澳洲人澳洲政府逐佢出境未

中共講明. 直頭寫到要消滅中國, 消滅中國政府啦

香港真係逃犯天堂
60幾萬人犯法都冇人拉

反政府嘅呼吸即係搶走空氣中嘅氧氣，企圖謀殺習近平，破壞政府，顛覆國家，勾結外國勢力

夠薑就拉鳩晒六十一萬人
香港人驚閪

支持國安法街站唔計？

拉啦，我申請政治庇護去邊都得

Push

所以黨安法包括限聚？

會唔會有特赦？

嘩 好叻呀 諗到絞盡腦汁終於度到條橋捉人

赦你老母
而家有犯法？

如果你係，不過我唔係

趕快建十八區牢獄 即管來 反正共黨一條黨安法 香港已萬劫不復

拉晒61萬人

使撚赦 何罪之有

留名等睇亂拋垃圾同違例泊車都違反國安法

東方基督教唔接受奧古斯丁原罪說

快啲拉我啦
唔想再返工了

要條閪人無撚埋個澳籍
趁而家澳中關係惡劣

咁點解仲未捉去行山露營行街啲人

點解佢係澳洲人黎 咁愛國都唔放棄外國國籍

對啦!
佢而家重係唔係澳洲國籍?

Come on

有病

一個瀕臨倒台嘅非法政權繼續垂死掙扎幾時加稅沒收藍屍資產救支蝗?

投票嗰時, 一心係想35+成事, 已經係犯法

咁講咪得, 使乜講咩非法手段

睇死佢鳩吹

點解當日即場拘捕啲選民？
點解政府當日對呢個歹毒行為就手旁觀？

Fucking Chinese

澳洲人馬恩國做乜干涉香港內部事務？

拉囉 吊你老母臭閪

馬恩國，澳大利亞人，香港執業大律師，中華海外聯誼會理事，中華人民共和國山西省政協委員，原獨立監察警方處理投訴委員會委員，中國法學會理事， 中華司法研究會理事，香港法學交流基金會執委會主席，香港友好協進會專業事務委員會副主任，中華全國歸國華僑聯合會常務委員， 全國港澳研究會會員， 香港專業人仕協會副主席。

返工逼鐵搭巴士係咪都已經犯咗法

快D拉啦, 馬HEI 國, 屌你, 又要入籍澳洲?? PK